一陣湖北包機番來確診點解畫

落9阿爺面？

因為包機係香港黎 病毒潛伏係飛機或者飛緊果陣美國係大氣層播毒 總之一定唔係湖北